\begin{enumerate}[a)]
    \item Wir beginnen mit dem Beweis für De Morgan's Regel:
    \[ \neg(A \vee B) \Leftrightarrow \neg A \wedge \neg B \]
    \begin{center} 
        \begin{tabular}{|c|c||c|c|c|c|}
        $A$ & $B$ & $\neg A$ & $\neg B$ & $\neg A \wedge \neg B$ & $\neg (A \vee B) $\\ 
        \hline \hline 
        w & w & f & f & f & f\\ 
        w & f & f & w & f & f\\ 
        f & w & w & f & f & f\\ 
        f & f & w & w & w & w\\ 
        \end{tabular} 
    \end{center}
    Da die letzen beiden Spalten semantisch equivalent sind, gilt De Morgan's Regel als bewiesen. Fahren wir fort mit dem Beweis der ursprünglichen Aussage:
    \begin{align*}
        \text{Sei } x \in (A \backslash B) \backslash C \text{ beliebig, aber fest.} &\om{\Leftrightarrow}{Def 1.8} \\
        x \in (A \backslash B) \wedge x \notin C &\om{\eq}{Def 1.8} \\
        x \in A \wedge x \notin B \wedge x \notin C &\om{\Leftrightarrow}{Def 1.5} \\
        x \in A \wedge \neg (x \in B) \wedge \neg (x \in C) &\om{\Leftrightarrow}{Def 1.8} \\
        x \in A \wedge \neg (x \in B) \wedge \neg (x \in C) &\om{\Leftrightarrow}{De Mo.} \\
        x \in A \wedge \neg (x \in B \vee x \in C) &\om{\Leftrightarrow}{Def 1.8} \\
        x \in A \wedge \neg (x \in (B \cup C)) &\om{\Leftrightarrow}{Def 1.5} \\
        x \in A \wedge x \notin (B \cup C) &\om{\Leftrightarrow}{Def 1.8} \\
        x \in A \backslash (B \cup C) &\om{\Leftrightarrow}{Def 1.8}
    \end{align*}
    Da $x$ beliebig aus $(A \backslash B) \backslash C$ gewählt wurde, gilt diese Aussage folglich für alle $(A \backslash B) \backslash C$. Und da in der letzten Zeile $x \in A \backslash (B \cup C) $ steht, gilt folglich $(A \backslash B) \backslash C $ = $ A \backslash (B \cup C)$ und somit auch $(A \backslash B) \backslash C \subseteq A \backslash (B \cup C)$.\\
    \item Da in der ersten Teilaufgabe bereits bewiesen wurde, dass $(A \backslash B) \backslash C $ = $ A \backslash (B \cup C)$ gilt, gilt folglich auch $ (A\backslash B) \backslash C \supseteq A \backslash(B \cup C) $.
    \item Sei  $ A $ = \{ 1 \} und $ B $ = \{ 2 \} woraus folgt, dass $ A \backslash B $ = \{ 1 \} ist. Somit entspricht $A$ bei dieser Belegung $A \backslash B$ und kann damit keine echte Teilmenge sein. 
\end{enumerate}